NBA 2.0 幫手簽個名，救救黃色KOL

香港黃色KOL好快玩完，大家幫手簽下，被d壓力youtube

將件事發到NBA事件2.0